屌, 點解無人佢如果今個星期日再有200萬市民上街表示對你回應訴求既不滿

再一次號召和理非同聖詩班

推佢老母!